下次行動好重要！好重要！

今次係咪失敗 我唔敢講
但是今日拉左過百位手足 聽日支那國務院實強硬發言 進一步恐嚇香港人！

所以下次行動人數好重要！唔好俾港共嚇窒！

光復香港 時代革命